今日大佬請食蛋糕係精神嘅!

morning sir ,你out 左喇

講左一晚
歉已道
原唔原諒各有判斷
但唔影響大局
唔好再糾纏

仲未9點
可以繼續講

請善用不推文回覆

Push